《過份》深水埗連儂隧道有人踩場，黑警又想放人

頭先6點半左右 係深水埗元州街45號往石硤尾方向 有2個男人撕紙 其實撕最多係藍衫男人 過程中有電訊盈科員工叫佢唔好整到佢地做嘢d宣傳poster 然後藍衫男人就發惡咁反擊 仲打電話去電訊盈科想投訴個員工 之後有人就報警 原因係藍衫男人將d紙丟到成個隧道都係 仲差d搞到路過既婆婆跌親 5分鐘後警察到場 要求佢清理返地下d紙
而PC12573 似係有心想幫藍衫男人 叫佢下次再撕紙 如果有人打佢就報警 會幫佢拉哂其他人 事實上當時無任何人出手打人
到最後係藍衫男人邊繼續撕紙邊執地上既紙既時候 有兩個男人 粉紅色衫同佢朋友 兩個廢老突然鬧我地 話乜撚嘢民主 話我地阻住哂 累死d警察 粉紅色男人仲一度行到好前想打人咁 最後警察拉走兩個廢老
希望係隧道起場既同路人 呢幾日一齊去整返好 因為大部份紙都比佢撕走

聽日去痴

個三柴眼神

仆街啦點算好呀 教我點做 我唔想上連登
我唔想俾人起底

呢兩個廢老頭先惡到 想打人咁

仆街依家無政府狀態 ,
差佬都唔知點做, 上頭又無指示. .
只有做紙牌公仔.